{
    "Confirm": "确定",
    "Cancel": "取消",
    "Next": "下一个",
    "Prev": "上一个",
    "search:": "查找：",
    "Input search information": "输入要查找的主题/标签/备注/链接",
    "Create a new workbook will cover the current mindmap if it has not been saved.": "新建一个思维导图文件将覆盖当前的编辑画面。建议您先保存当前编辑的内容再继续该操作。",
    "Are you sure to continue?": "您确定要继续吗？",
    "page": "页面",
    "Center Topic": "中心主题",
    "Can not rename a page as empty title!": "无法将页面命名为空的名称！",
    "The deleted page can not be restored!": "注意：删除的页面将无法被被恢复！",
    "has been deleted!": "已经被删除",
    "Open a mindmap file will cover the current mindmap if it has not been saved.": "载入一个思维导图文件将覆盖当前的编辑画面。建议您先保存当前编辑的内容再继续该操作。",
    "Image of topic": "该主题的图片",
    "Link to reference": "参考链接",
    "priority": "优先级",
    "task": "任务进度",
    "Searching operation have reached the end of the current mindmap": "当前思维导图页面已被查找完成",
    "Rename Page:": "重命名当前页面：",
    "Input page name": "输入页面的名称",
    "menu": "菜单",
    "File": "文件",
    "New&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ctrl+Alt+N": "新建&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ctrl+Alt+N",
    "Open&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ctrl+O": "打开……&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ctrl+O",
    "Save&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ctrl+S": "保存……&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ctrl+S",
    "Save As...": "另存为……",
    "Export as Markdown": "导出为Markdown文档",
    "Pages": "页面",
    "Create a Empty Page": "创建一个空页面",
    "Rename Current Page": "重命名当前页面",
    "Delete Current Page": "删除当前页面",
    "Undo (Ctrl+Z)": "撤销 (Ctrl+Z)",
    "Redo (Ctrl+Y)": "重做 (Ctrl+Y)",
    "Search": "查找",
    "Add Child (Ctrl+Down)": "添加子主题 (Ctrl+Down)",
    "Add Sibling (Ctrl+Right)": "添加兄弟主题 (Ctrl+Right)",
    "Remove": "删除主题",
    "Properties:": "属性:",
    "Labels": "标签",
    "Markers": "标记",
    "Notes": "批注",
    "Image": "图片",
    "link or attachment": "链接或附件",
    "OK": "确定",
    "CANCEL": "取消",
    "Markdown File(*.md)": "Markdown文件(*.md)",
    "Fold": "折叠",
    "No fold": "不折叠",
    "Fold to level 1": "折叠到第一级主题",
    "Fold to level 2": "折叠到第二级主题",
    "Fold to level 3": "折叠到第三级主题",
    "Import KM": "导入百度脑图(*.km)",
    "Export as KM": "导出为百度脑图(*.km)"
}